蒙面法實施後大家唔可以再剩係帶口罩

要全個頭包哂
普通帶口罩已經唔夠，要包得勁d，最好成個頭冇一忽肉係見到。

無論和理非定勇武，一定要包實，話比個政權聽，咁樣我地係唔會驚既。

五大訴求 缺一不可

Sure

宜家都唔可以淨口罩

用黑色垃圾袋改裝

無畏無懼

推

岩
但蒙面法過左之後為左更保護大家身份（尤其是和理非）
更需要包實塊面

乜都睇唔到

又岩怕死既和理非更會變身成比黑洞更黑 例如係我

係真正全民black bloc
無野阻到大家上街

林鄭你都係算把啦 越打壓越多人覺得政府cls 投降啦 你撚有得贏

全民black bloc

大家請去深水買面巾 帽 太陽眼鏡

全民改信伊斯蘭教

五大訴求
爭取唔到我地唔會罷休

Sor，仲未夠，突咗兩隻豬耳出嚟

加副太陽眼鏡就perfect池

拎定老豆件衫先

全民帶遮

係嘍 隻耳同眼都要包埋架

認真，蒙臉法要實踐既前題係警察唔會亂拉人，咁先會有阻嚇力（區分唔同人去拉）
如果你本身已經濫捕同時隨意告暴動罪（連路過都照拉），咁係人都唔會怕蒙唔蒙臉,反正你都鳩拉架啦

拉200萬人吖笨

掂啊 去u記買件平黑衫

連登非宣傳重點

遮係拎黎擋子彈
蒙面法實施後自身保護更重要

岩
所以蒙唔蒙面法都根本唔係重點
因為你一出街就比人捉

唔識整文宣要召喚文宣組

出門時街坊裝
去到場地先搵個安全地方換裝
走個陣就換返街坊look

呢個係規矩黎架啦

唔係去到先換架咩

全世界同我日日airdrop呢幅圖

開頭佢應承徹回同成立獨立調查委員會 有人可能會收貨 但慢慢佢不斷打壓 令到自己冇贏既本錢

五大訴求已經深入民心 佢出到最絕一招 證明佢已經冇貨賣

咁樣囉

本身屈我非法集會都照出架啦
而家會唔會怕呀, 死蠢黎
你愈壓迫, 反抗就愈大

同埋你點樣執法姐, 咁化妝又禁埋呀? 咩情度化妝先要拉呀, 都弱智

推爆佢
下次出黎唔好比我見到仲有人笠個口罩就出黎

你油黑塊面都已經好難認

講真 邊止二百萬人

政府用蒙面法打我地遍地開花張牌
證明佢地已經冇乜牌可出

風褸，口罩 完

眼都唔可以忽視 帶個太陽眼鏡

等入冬冇咁熱可以全遮了

推爆佢
大家唔好再剩係帶口罩

全部人一開遮

天時地利人和

講到尾就係想拉左人易入啲
但依家個政府唔撚明
就係啲手足已經預左坐

所以你立呢條法有撚用咩
咪比多張牌外國制裁你香港 + 激起更多人上街

依家帶口罩都俾狗豆啦

裏面加埋黑超防側邊偷拍

包正變任何人

強烈建議各位女絲打齊齊手持可蘭經加入做回教徒🤣。

我而家都係黑口罩 帽 再頭髮遮耳

蒙面法長輩圖！
大家幫手send 比屋企人啦！

眼位有時都會認到
最好都遮遮佢

差唔多係時候cosplay 白卜庭等新一集星戰
你知啦好多人鍾意Jedi 同黑武士架嘛

宗教自由

無錯
呢d解決問題應由源頭入手
個答案就係個制度

包埋耳仔

眼都要遮埋 帶太陽眼鏡或眼罩痴反光紙

全身黑袍，四人危險小組， 夠膽你就埋嚟!

睇黎要用銀行劫匪果隻

有啲袋係有小小殺蟲藥
要沖一沖水先

帶電單車頭盔唔犯法

尋晚RTHK都有講,重點係外國有直選,政黨,香港冇,蒙面法響香港冇野制衡

出面空氣污染咁勁，仲蒙面法？
叫班狗官唔戴口罩露天企係東涌一日試下
睇死班仆街都唔夠膽啦

War Paint

尋晚RTHK都有講,重點係外國有直選,政黨,香港冇,蒙面法響香港冇野制衡
可以化妝成粵劇大花面出去

呢條法真心廢，我唔比你捉到咪得咯，反正我蒙晒面你都唔知我係邊個啦

大家唔好掛住搞笑串政府

根本就唔可以俾佢過

唔好淨係諗發夢安唔安全，要諗埋將來平時真係落單又戴住口罩嘅話，佢地隨時拉你又一定告得入，叫天不應既時候你可以點

用黑色T恤包頭

高端化妝之學術討論

TRUE

緊係啦 最好乜都唔好露

況且呢家出親街都捉
你立埋反蒙面法我咪再包得實D唔比你知

義士更加要包曬全個頭

將蒙面變做日常...

黑超計唔計先

人面彩繪點睇

記得買啞色

根本勇武就唔會驚
更加好，冬天可以暖埋個頭

或者咁樣囉

有難度，
戴口罩就唔犯法

港女唔該個個信伊斯蘭教， 同我成身包黑佢

投降輸少D 如果佢夾硬繼續落去
一係殺曬所有香港人平亂
一係就用革命之火戰鬥到中共倒台一刻為止

推喔

Tshirt做面巾、冷帽加口罩、太陽眼鏡
去到冬天仲好玩

笑撚左

SSP邊度多呢啲野買，我唔熟路，只係識去黃金同啲玩具舖

101我都見到人咁出
買件薄啲冇咁焗

用t恤包

包保突然多左人信回教

鴨記好多啦記得行去賣衫個邊 街尾有間有面巾 冰䄂買

信回教要唔要申報?

用完又要掉

Push

同意

用回教果D頭巾

有無原片

睇情況未必要扔

學中東女人咁囉
今期流行 吹咩

真·鐳射槍

緊急法立法冇得阻
除非林鄭跳樓

收到！

黑警

化到咁 你認hi到咩 告埋黑人呀苯

岩岩想講，一係禁埋伊斯蘭教，唔係即做教徒

出面空氣好差 大家一齊帶口罩
出面好曬記得帶帽同眼鏡

推 和理非唔可以再剩係靠口罩

生熱痱點算，邊有錢睇皮膚科

假髮

咪係lor 叫回教徒點算

就黎冬天 係咪唔俾戴頸巾

全部人「黑超特警組」 「man in black 」

緊急法先係重點
蒙面法只係掩飾

大媽面堅尼is ready

好大太陽呀

我信咗伊斯蘭教唔得嘅

想知邊度有賣呢種？

全民化妝